剪交通燈 變左有警察指揮交通

會否比警察拉分？

唔會，佢地應份

政府永遠都係所有事既負責既人

我地次次份指揮交通